西九故宮博物館，邊個會去呀又

浪費地方擺垃圾